Задачи:

    Построить структуру БД используя Django ORM.
    Настроить редактирование этих данных в Django admin.
    Написать API для получения данных из этих моделей используя DjangoRestFramework и django_filters.


Требуется наличие следующих сущностей:

    Район города - имеет название и ID
    Категория - имеет название и ID
    Сеть предприятий - имеет название и ID
    Товар:

        Имеет: ID, название, категорию
        может продаваться в одном или нескольких предприятиях в сети
        цена может отличаться в зависимости от предприятия

    Предприятие:

        Принадлежит  одной из сети предприятий
        имеет - ID, название, описание
        Имеет принадлежность к нескольким районам города, может быть представлена сразу в нескольких
        Имеет список предоставляемых услуг\товаров с ценами	


Требуются следующие ресурсы API:

    Детальная информация по заведению
    Детальная информация по товару\услуге
    Список заведений - с условием заранее выбранного района:

        url: /organizations/<district_id>/
        поиск по названию \ названию товара\услуги
        фильтры: 
            по цене ( максимальная\минимальная),
            по категории товаров\услуг в этом заведении